［討論］想問吓其實做藍店係咪一定要話自己係藍絲？

尋晚同朋友討論成晚 我知係連登嚟講做藍店就一定唔係黃
但我認為做藍店都唔一定係藍啫 大把人都做緊但佢哋都照去遊行示威 譴責黑警喎

如果照咁講 咁做aco都唔可以話自己係黃啦 政府無能 大家都推行緊罷工罷課 就算你罷工但係你仍然都係返緊政府
工喎

其實賺藍店錢 但捐錢比火星 咁都唔值得叫黃咩？

學術台係咪冇人

喺冇立場嘅公司返工，同事都有藍有黃有中立。老細感覺係暗藍（冇明確表態），上司一個中立一個黃。